# **Project Laravel View**

**Project untuk pemenuhan tugas matkul Pemrograman Web Lanjut**

## How To
1. Clone Project
2. cd ke project lalu install composer dependencies  
`composer install`
3. copy file .env.example menjadi .env  
`cp .env.example .env`
4. done
